打爛玻璃相做美國報紙頭條

又係我P牌仔

外媒 （美國） 沒有用到港英旗做封面窩。
真係好失望

WSJ- protest boil over in Hong Kong
NYT - Hong Kong clash split in protest rank
LAT - protest in HK turned violent

仲未睇曬內容，但應該都係話D示威者暴力之類。

我會拜託美國依邊巴絲打係報紙網上留言黎控制返個輿論
仲有乜可以做

仆街美國佬食兩家茶禮
NYT前日先反送中
今日又玩野
DLLM

推

翻譯做英文

仲有公民黨既表態 好多人既表態
示威者團結不割席

推 等到大家知道依邊發生什麼事

但係係London份nytimes頭版唔係咁樣
係港英旗個張既

其實輿論一定係咁，我地要接受件事的確係暴力，一般人見到一定係話暴力，但就要解釋返背後點解會出現咁既暴力，而唔係單純情緒發洩

係 所以希望各個地方的巴絲們係報紙網站度解釋返個原因

我地睇外國示威衝撃都唔會覺得有咩問題

鬼佬示威爆玻璃好少事

不如Cap你地果邊張圖 可以知道返個形勢

事實如此 係暴力咪暴力
唔洗一比人講就推波
最緊要令對方知道因咩事演變今日既田地
點解要行動升級

只會：“哇，又嚟喇”
真係好勁
之類

可能佢地話:
"無搶野放火? 小學雞..."